d女成日話唔鐘意男人成日掛住講自己d野

但佢地又唔講自己野係咩玩法

阻一阻你
美國聯署啊
香港人權民主法案啊

全部同我簽撚曬佢

凍結班仆街嘅美國財產同終身不能踏入美國一步 共享大灣區榮譽

全部人即刻同我share同簽嘢

綜合樓主情況係，唔想同你講野囉

我都知
但當係為下一個做準備
有咩好方法

係想你講d佢有興趣既野

女人係鍾意講野鍽享既生物

樣唔太差，條女無抗拒，多d留意佢細節
又保持到安全距離，到咁上下得到佢信任就自然搵你傾計

利申：毒撚唔識媾女

真人無女